讓我來聽聽 你說話的本領

請將心中希望 清楚講給我聽聽

別高興 別以為是始祖

讓我來看看 你讀書的本領

收爺啦

一里通百理明 明白了計算可變簡單

冇錯就係李斯

從一到千百萬

全力探究不要偷懶

果然係李斯，李斯德林！

吃飽了才有力量

兒登應該冇咩人接到

Q博士 Q博士
來自太空 藏身內褲中